要贏，首先要批鬥貪污警察個仔曾志偉

等班速龍驚